有冇收藏家係度？

我主力收藏多過玩，有冇師兄都係咁，分享下

師兄收開啲乜嘢

咩都有收，shf，figma，sr合金等，今日入左隻a-art紅蓮騎士獸，師兄你呢？

a-arts，串錯左

玩開紅酒 白蘭地
最近收左枝82年xo

師兄講真？ 定我真心

師兄依隻係？

日本工藝師既至高作品

感謝解答，好值得收藏

日本業餘工藝師作品都唔識 好打極都有限啦

冇儲開依d野，係我見識淺薄

入黎睇珍藏

d-arts 暗黑戰鬥暴龍獸收唔收
全新 日拍都係得2隻仲要中古

樓主洗咗幾多錢？
利申: 近十年洗咗大約40萬買玩具
Tomica, lego, GFF, 1:6 figure, Minichamps, pvc figure etc. 咩都有少少

有冇圖

我記得個post

er... 通常打丁不留痕（費事自爆俾女友知lihkg acc）

剩儲SIC , 基上齊，盒盒超直角。

有個AV folder

搵唔搵得番 我好想睇 見到隻錶再加下面個句就覺得好好笑